[拋磚引玉]聲優拖鞋玩鞋系列

ching變態?

動物台D人未放學?

你唔洗返學？

梗係唔使

愛衣

K1

愛衣+千夏

有無實力派聲優早見沙織既相

一線果d好少 可能係我見唔到

3ds畫質 玩格仔就有

有無松岡, 松岡禎丞

果d片源全部都係咁

睇黎好似無乜同志係到

LM